「迷你石膏手」收到了！

過兩日試下先！

重機最好用自己ballhead

有幾重先m 1.6kg都無乜野我自已用

如果機+鏡去到2.5kg左右
用自己既波頭(1.7lb左右)
夠唔夠力？

其實你試下就知, 你羅咁重既野個袋都應該唔輕，只要下面夠重上而平衡到，再重都得

你咩機咁重? 2.5斤買條石班都唔平呀

菲林中幅sosad
次次帶碌2號腳出去都冇乜心機

用個時拍張相來看看同埋影左既相放flickr謝謝